你去旅行會唔會check有無裝攝錄機

無論去酒店定民宿，都會check一check
梗係覺得會有人係房裝偷拍...
用電話照下啲細微位...
大家會點check

一定會check
邊會有人裝啊？

有無工具可以偵測到？
好驚睇av見到自己

我都想集思廣益

一定會

咁巴打會點check